LEGO喺TVB落廣告，目標客戶係藍絲老野

聽講好多藍絲老坑買LEGO

老老實實真係買lego都唔會係香港買
外國網購

LEGO同TVB齊上齊落，大家好應該表揚下，

香港人人應該帶小朋友去瘋狂購物

即係都係俾錢佢地駛？然後佢地就供養緊李寶安、袁志偉？

LEGO HONG KONG高層愛共

香港代理呀

即係我喺豐澤買小米就無問題？

LEGO高層評估過，認為TVB係全港最多小朋友觀看既電視台